王百羽：我希望集結全港十八區區議員的力量

竟然有仇B支持佢

冇政黨通常就支持佢地啦 有咩問題

無問題

本土派欠缺地區樁腳呀

快D操下肌, 議會內肥壯派既抗爭

葆醫生

坦克車嘅嘢
勝在至少八個保安先抬得起...
抬起再掙扎真係不得了